大家準備左咩聖誕禮物？

我準備左洗臉機

飛機杯

Who are u

Is

名器

處

利申：巴

有無女想收左佢

廁所刷

我係巴 想收